今日去睇超感官暴龍展嚇到喊左😭😭

好似真咁係你面前出現
嚇撚死

好立體
到依家都未驚完

圖？

覺太驚唔敢影
想睇去科學館

我都想去呀
但冇人肯陪我去

嚇撚死人

笑到仆街

小妹妹都嚇到舉起雙手

現場睇好震撼
好似係你身邊咁
一諗番起有d想暈

樓主係圖右白衫？

屌